急：點樣r優惠？ ？？

我喺一間中學做老師
學校又搞d 19嘢
要帶班中學生去餐廳r八折優惠
依家喺油麻地

有冇咩好意見？

同佢講唔畀8折 咪日日帶幾百人落嚟坐低揀半日野食囉

露出胸部

fb 出post 就得架喇

求例子

同佢講會幫佢宣傳，到時一傳十十傳百無限商機
唔止八折，直頭免費都得

你啲學生咪知你連登ac名囉

去明哥度乞啦，免費牙😂

一早知道啦

比啲計仔啦tks
仲有3個字

去大家食
搵呂以村先生商量下

閂左